聽講你上個禮拜為左佢，同隔離班狼狗嘈左獲甘喎

好想有2